呢d舉動係咪香港人先有

落毛毛雨都有一大堆港豬避雨 心諗個頭都唔會淋亂啦
另外未計班c9室內有陽光射入黎都要驚曬開遮

唔係 外國人都會咁

避雨都唔得惡撚到

住喺澳洲唔覺有
可能就係因為咁先咁多禿頭佬

樓主光頭 陰公

髮線好濃密sor
屋企冇遺傳禿頭

冇話唔得
睇黎你去噴水池都會擔遮

唔避會禿頭

不過講開又講 之前搭緊小巴見過有個c9坐住開遮咁擋住個窗

禿頭根本9成係遺傳
有邊個老豆禿頭個仔可以走得甩禿頭命運

預防勝於治療

香港人唔鍾意淋病

照樓主講法即係黑雨落到仆街都可以唔洗避
濕兩濕好快乾啦, 遮都唔洗用, 一用就係港豬廢柴

啲雨咁污糟

人地講毛毛雨你就攞黑雨比
咩邏輯
你老細叫你OT兩分鐘你唔出聲既話係咪老細叫你OT成晚都一樣ok呀?

btw同意外國人係少d避雨意識
氣候唔同 唔係成日落雨既地區既人見雨反而開心 細雨就算冇遮都一樣平時咁係街行